{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75300&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아라숲스파펜션"
    },
    "text": "当宿は海に面しており、客室内のテラスから海を眺めながらスパを楽しむことができる便利な施設が提供されます。 朝食は朝には特別な真心を込めて活アワビを使用して提供されます。 周辺には巨済植物園や山房山碑園、韓山島観光船着き場があり、便利な観光地として利用できます。 すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室で駐車も可能です。 客室内にはスパもあり、利用時間はチェックインから23:00までで、無料入浴剤を提供しています。 朝食にはアワビ粥が提供され、客室に無料で提供されます。 安全のため、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルを利用してバーベキューを楽しむことができ、雨天時にも利用可能であり、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者は使用できませんし、ペットは出入りできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設内の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこにありますか？",
            "answer": "当宿は海に面しており、便利な立地にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "朝食には活アワビを使用した特別な真心込めたアワビ粥が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には巨済植物園、山房山碑園、韓山島観光船着き場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室には無料Wi-Fiが備えられており、禁煙客室で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間はチェックインから23:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は客室に提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は客室に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用可能であり、炭とグリルを利用してバーベキューを楽しむことができます。雨天時にも利用できますが、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 377
    }
}